介唔介意女朋友成日做義工？

之前女朋友話想做義工，而且都話明唔會有任何危險，於是我就好放心咁俾佢去做。

今日心血來潮問佢做咩義工

佢答：「手天使」

我當堂好撚火滾，我屌。

有冇巴打有同樣經歷

兜巴星佢啦仲忍

而家冷戰緊

有，我做做手天使佢罰我奶屎眼

手天使

唉 俾佢呃咗咁耐

幫d殘廢既垃圾打j 咪當可憐下佢地囉

咩叫手天使

但都冇理由免費㗎 寧願女朋友做ptgf好過

手天使我記得都係男人做...

樓主=受助人？

非gay

同佢一齊做
其實暗瘡肥婆做唔做得

that means 樓主 is gay

[求救]女朋友瞞住我做雞

LIHKG @ Android

請去創意台開

收錢咪即係做雞

唉 好尷尬呀而家

又係你

真人真事

好想去幫襯

你係殘障？

而家好心淡 唔好再打擊我

廢青算唔算